白宮網俾人攻陷左！？

琴日有一段時間入唔到白宮網，唔知係Maintenance定真係俾人Hack.
而家大家都簽完聯署收唔到Email.....
好多聯署個數字都唔郁。。。
曾偉雄果個一直停留響77743。。。。

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

白宮淪陷!?